和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

和理非最大優點就係警方難以介入

我好明白經過警犬扮示威者之後
大家都對身邊人過份敏感或失去信心

但請大家記住 今次和你飛活動 係和理非做主場
如果發生任何暴力衝突 將會令和你非活動難以進行
因為警方有藉口介入 或更進一步去作出低武力清場

我提醒一下大家 今次活動目的係用大量和理非群眾進入機場
以影響機場運作 影響航運業 造成經濟損失 什至藉此令政府作出讓步

關於鬼方面
和理非活動 根本無需要去尋找任何鬼
和理非最大優勢就係唔怕鬼 唔怕警犬
因為唯一可以阻礙和你飛活動原因 就係機場發生暴力行為或衝突 警犬就會有藉口去進口
要不然 其實一眾和理非坐幾耐機場
政府基本上無任何野可以做
再者
就算真係有警犬或公安混入
佢地可以點？ 最多就係去引起暴力衝突

所以以後和你飛活動要提防嘅唔係任何人
要提防任何會引起暴力衝突嘅人同埋事
去令和你飛可以用最和平嘅手法去影響機場運作
因為你影響機場運作一定要長時間先可以造成香港經濟上嘅巨大損失而令政府回應五大訴求

希望大家明白 捉鬼打鬼 機場唔係主場
機場係一張和理非嘅皇牌 切勿被鬼呢個字毀咗呢張牌

最後 祝各勇武派於勇武主場上
武運昌隆

光復香港
時代革命

推

push

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

黑警博清場，所有野都係黑警UC安排既，我堅持呢一點，我唔理，總之黑警&公安混入示威者就係唔岩

捉鬼，簡單方法，給個印落佢額頭度，或寫個鬼在當眼位，唔好咁易洗得甩

如何處理發現到既鬼

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我建議民陣遊行必須 100%和理非 否則就當卧底

先集中推文宣post

文宣救世界！

巴打寫得好中肯

係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

一句建議姐818
好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

檢討，不割蓆
建議，不譴責
捉鬼，不分化

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄 核彈都不割

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

我開左個post brainstorm點樣可以幫到班旅客
一齊傾下

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

我諗今晚單野咁大反應
係手法問題
捉到鬼大可以綁起 推佢出機場 唔俾佢返黎 而唔係又罵又打又私刑
好多手足難過 都係因為大家唔想見到前線成為另一班白衫

PUSH

兄弟爬山

今晚反應太大
將前線套mindset 放左落黎